26 歲仲係 A0, 點算好...

keep住唔屙屎就得
btw happy birthday

成日留係屋企點食仔呀

最有價值最青春個時段都食唔到仔你之後嗰30年都唔好諗住食到仔

唔怕 小妹30都冇

happy birthday
主動d，加油

女仔主動啲就得

連登單身狗正在全面進場

順其自然
到你有你又會覺得煩

突然發現左自己男友原來搵廿萬人工一個月...